又話食黃店？龍門冰室河畔花園分店被指欠租 遭業主追23.1萬及交還舖位

龍門冰室的沙田河畔花園分店涉拖欠租金，以及差餉和地租，約23.1萬元。該舖的業主昨（13日）入稟高等法院，向龍門冰室老闆張俊傑追討涉款，和要求對方交還舖位。

原告為帝寶發展有限公司，被告為張俊傑。張俊傑去年中宣布，退出「黃色經濟圈」。
原告在入稟狀指，於去年3月和被告簽下3年租約，把沙田河畔花園的舖位，以月租18萬元租予被告，讓對方經營龍門冰室，被告另需支付差餉和地租等雜費。
惟被告拖欠去年12月的租金，以及去年6月至12月之間的差餉和地租，合共23.1萬多元。雖然原告透過律師發信追討，但不果，遂入稟追討。
案件編號：HCA58/2020

哎…

又迫害

講真，啲嘢好撚難食

好過好多茶餐廳啦

跟本黎黎去去得幾隻打手話好左

呢樣真

咁又唔係呀， 荃灣嗰間難食到嘔

小心俾UST 南亞狗話你渣家軍打手

南亞仔洗唔洗告埋業主

肯定係政治逼害 所以腦細冇錯！

等睇隻南亞狗老屈，屈話係渣狗俾錢個業主逼害龍門

睇張生解釋

乜仲有茶餐廳可以更難食

業主政治逼害

退出左黃圈既黃店

個位咁唔就腳真係做街坊生意

被中共釘上了

奇怪？
明明平時咁多連登龍衛兵話好食兼成日幫襯，點解咁都做唔住

沙田龍門好少人食 開左齊柏林更加無人

咁多口罩錢出晒畀蝻亞狗牧羊狗嗰堆伙計？

召喚蝻亞仔

南亞狗牧羊狗當咗腦細係condom？
交唔起租咁大獲都唔入嚟講？

原來飲食台開咗圍爐post

躝返飲食台都好
阻撚住睇新聞po
煩撚死

逆市加四成租都照殺 而家腦細哭𨶙咗成晚
又要打悲情牌告急